止暴制亂獲得巨大成就，社會回復平靜，恒指暴升

暴升